其實連登啲admin係咪bot嚟，從來冇見過佢地回po

係

秒，馬丁露都已經唔同咗名

有得cap圖了